大家 我想講個笑話

投訴及內部調查科（俗稱投訴科；英文：Complaints and Internal Investigations Branch，縮寫：C&IIB）於1973年成立，隸屬於香港警務處監管處服務質素監察部，主要責任為調查有關於紀律人員（即正規警務人員和輔助警務人員）和文職人員（包括交通督導員和警察通訊員等等）的投訴以至所涉及的刑事偵緝，所有案件且經由獨立監察警方處理投訴委員會根據《獨立監察警方處理投訴委員會條例》審核。除此之外，投訴及內部調查科就人員的工作執行問責制和相關研究、制訂及推行警隊誠信管理計劃，防止貪污及杜絕各種違反誠信的行為。
from wiki

屌你老母 執柒左佢啦

投訴邊係比我地呢D小市民投訴丫

執柒左佢啦！

都岩嘅 香港警察 知法犯法